沖凍水涼啲好處全部都冇科學證據

唯一好處的確對皮膚好啲，因為熱水會整乾啲皮膚，同埋早上沖會成個人即刻醒晒，提升免疫系統同埋睪丸酮都唔知邊個講先，冇根據

3月22日彥霖6個月，尚十流水式悼念行動po ！！去既同我睇哂佢，唔去都推到去既睇到

無諗過香港連悼念都要流水式

其實係d獨醒撚諗出黎，佢地發覺有啲野反其道而行無限放大其中一兩個好處就可以大造文章

你可以睇下俄佬幾屈機

有冇西醫中醫話

聒噪!!
唔好再係度妖言惑眾!!!

係人都知沖凍水涼可以長生不老

凍水對睪丸真係好d，但只係令精子活躍，同健康冇關係

成日覺得沖凍水好易感冒